Выведи количество символов в тексте, текст будет доступен по ссылке.

Замени все смайлы на =)(128578), выведи количество символов в строке.

Переведи текст в транслит, выведи количество символов в строке.

Укажи полученную компрессию текста через подсчет байтов в тексте на кириллице и латинице.

(res := LatinByteCount/CyrillicByteCount) выведи результат, используя fmt.Println.